貓義工偷貓，跪求連登仔幫幫手

有條友自稱貓義工，偷左隻貓唔還
fb問佢詳情仲block左我地
跪求連登仔幫幫手諗計
過年前還人地一家同貓貓團圓

暫時知
條友應該住粉嶺華明邨康明樓? 31樓尾室
屋企向住雍盛苑

偷貓貓義工八婆fb

唔見左嘅貓貓樣

偷貓貓義工八婆話執返黎隻貓個樣

就咁睇鼻頭嘅顏色走失同被捉嘅係9成相似

幫推

偷貓貓義工八婆屋企並無裝窗網
身為貓義工最緊張係窗網，點解佢屋企個窗框隔咁闊，會唔裝窗網呢
目測為康明樓高層，據八婆朋友透露，八婆係住細單位，望向雍盛苑

上佢facebook
得返幾張相
無咗小黑嘅相喎

係咪畀佢賣咗啦

推
推爆佢

大陸人+貓義工

推

屌 睇嗰鼻都9成似啦 有冇可能似到咁仲要咁啱係附近搵到呀

其實呢啲有無得報警處理

成撚日都有呢啲仆街

痴撚線

受害人已報警求助
但警察話要有實質地址先可以上門介入
受害人已經嘗試逐家敲門查詢
但仲未搵到

偷貓貓義工八婆外賣直線
52829818

大家可以幫下手叫外賣上佢屋企
或者瞓唔著，又關心下佢洗唔洗痾下夜尿
可以打上面個電話

可恥

偷貓正仆街
咁撚冇良心因住冚家過唔到年

屌咁撚仆街嘅

留名跟進

LL123
@mycathome
2013年10月28日
更多
一班猶如爛仔街童烏合之眾的學民思潮無視法紀，暴力衝擊警方，大話連篇，掛住民主的幌子就可以無法無天嗎？

LL123
@mycathome
2013年11月25日
更多
宣揚仇恨的反政府網頁獅龍removed by facebook ,wakaka ,yeah ~~我仲以為FB都係泛民既添，原來唔係：）

LL123
@mycathome
2013年11月25日
更多
呢個智障低能白痴仔真係香港之恥

出post未俾原文link

幫手推一推

憑我多年養貓經驗
無一隻貓可以相似到鼻樑有嗰一撇
同埋黑色鼻鼻仲要左右白色分明
根本係同一隻貓

多謝你

LL123
‏@mycathome
2013年9月4日
更多
鄭醫生手勢真係好好，傷口好細，貓女沒事啦，已番回家中休息～～真係乖到不得了！

和泰獸醫診所

唔知條八婆會對啲貓做乜

以為自稱貓義工有光環，偷左人隻貓可以避一世

相由心生

係囉
佢啲摩擦力倒一打ky都唔夠用呀

多謝

LL123
‏
@mycathome
2013年9月2日
更多
今日終於帶了舖頭貓女回來！真係一D不容易！
去到個主人就變卦，話一定要生多一胎才肯絕育。我壓抑住憤怒心情，咩招數都出齊（話一定比番隻貓佢，生得多貓女會早死，主人也折福…………...

搵各個貓義工facebook group 貼佢出嚟啦

不推不是人

有，但都要警察肯落薄先得

睇個樣似新移民，係咁上下

老是常出現
騙徒手法好似佢咁技窮

唔係第1次

屌 見靚貓就執翻屋企 完全無理隻貓同佢主人個感受
支那人的想法與別不同

雖然我都覺得條八婆痴線
但入青山益左佢
應該要洗定8月15先啱

LL123
‏

@mycathome
2013年9月11日
更多
昨日我將絕育的舖頭貓媽媽送番，但心裡若有所失…………
頭先去探佢，主人話佢唔食野，唔開心，匿埋，但我一叫她，她立刻走出來喵我，又同我搓手手，極之嗲我，短短幾日她已經知道誰最愛她……
跟住佢見我要離開，想跟我走……
唉，好想哭的感覺…………

公屋不能養超過1隻貓
租者置其屋計劃一樣
跟公契的

LL123
@mycathome
2013年9月3日

至於大家請求我留下她看來有難度，一是我系呢幾條村餵貓救貓好多人知，我需要做人有口齒，否則以後人哋都唔會信妳唔會合作。...

直頭 禮義廉咁

喺fb見到
偷貓正仆街

LL123
‏
@mycathome
2013年9月5日
更多
好彩鄭醫生話左比我哋知貓媽媽系混種貓，否則大家真係被佢個樣嚇襯，哈哈哈。甘宜家知道左，都覺得佢好靚女，好高貴：）

和泰獸醫診所鄭醫生Again

呢個詛咒要除左八婆屋企啲貓
啲貓貓俾人偷無得同主人團年已經好慘

有打過去
佢直頭熄電話

係囉，又以為我地係傻架喎條友

多謝你留名

LL123
‏
@mycathome
2013年11月22日
更多
下星期眾貓大搬遷其實就係‘大逃亡’，拜那兩個毒蠍心腸的婦人所賜，貓貓寒冬要住鐵皮屋。
擔心老弱病殘的幾有可能捱唔到，殘害貓貓 ，你哋一定會得到因果報應！執野執到腰骨就來斷……

屌啲警察廢架 要幫你搵埋個賊既地址

條傻西真中國人

我隻貓都係睇和泰Dr鄭

其實呢啲貓義工係咪有咩專業資格？
點解成日光明正大偷人貓仲唔怕俾人拉咁既？

Mentally Retarded樣

射

接招

昨日我將絕育的舖頭貓媽媽送番，但心裡若有所失…………
頭先去探佢，主人話佢唔食野，唔開心，匿埋，但我一叫她，她立刻走出來喵我，又同我搓手手，極之嗲我，短短幾日她已經知道誰最愛她……
跟住佢見我要離開，想跟我走……
唉，好想哭的感覺…………

做咁多陰質嘢

跪求各位大大幫手

話餵左流浪貓11年喎

貪得無厭呀嘛

通wo 不過無人聽

偷貓賊比狗屌

係囉，我打過好多次都係咁

啲狗狗無辜架
咁重口味

再嘈唔撚幫你

我真係好唔明
點解偷人隻貓埋返屋企養
滿足自己私慾 (想養貓，想 ‘照顧’隻貓)
可以叫做義工？

如果咁都可以叫義工
我去鋪頭買貓都算係出錢又出力咁照顧貓啦？
我又可唔可以叫貓義工？

完全可以啦
而家咩狗屎垃圾都話自己貓義工架啦

唔好啦肌肉型男

又黎 咁多偷貓義工

好人好姐都唔會叫自己做貓義工..
遇到依D人要避之則吉

最慘係無避過，避唔到
條友自己搵上門偷貓

呢d有冇得搵收數佬上去收

普通人都收得
收數佬收得錢一定做到嘢

我睇到都呆左， 而家叫警察捉賊要自備個賊地址， 唔係應該要警察佢地自己去搵

幫推
真心希望你地可以貓貓圓圓

Btw 佢係點偷到你隻貓？我之後都可能會小心啲

咁都要你開門，佢先入倒你屋企

叫外賣唔係搞鳩個店主咩

幫手推下

幫推，貓義工同黑警死全家

義工死全家
咁多單黑警都唔做野dllm

D 口吻又係自己係d貓既救世主

唉義工呢二字比呢種人影衰

好仆街 推

其實好明顯佢係有心理問題

隻貓有無打晶片？

報警啦屌 你有細個隻貓同你一齊既相已經夠證明啦

你啲相cap到一截截，好難睇

又係貓異工！

推到仆街

條八婆擺明身有屎

派傳單 全村都識佢

推到佢冚家鏟

魚蛋革命戴晒口罩都拉到，哩d 有晒表面證據就拉唔到？

係時候ip都唔洗check
廳個窗又望到于良發

又望到雍盛苑

有無巴打知道係富明定康明？

屌你老味拎住個義工光環招搖撞騙
推撚爆你先

推
最憎呢啲所謂嘅義工

繼續幫手推
偷貓死全家

推佢上報啦屌，正仆街

Push

垃圾蝗

支那狗

似係富明 康明想望到于良發唔會咁清楚

推到佢落地獄

大陸狗學人養貓

再推

粉嶺人留名
希望貓貓可以返屋企

住公屋
養住一大堆貓準備賣俾人
有冇得報管理處

支那賤婦

dllm 有又偷貓 推爆佢

52829818

起底組快報蘋果

多謝巴打

偷貓正仆街

屌你老母 幫推

而家偷野wo
仲要俾埋個賊地址俾班龜
班龜on9?

支那人必須死！
如果知邊座大廈，去行下邊到多貓聲？

屌你老母偷人寵物同偷人仔女有何分別
返大陸食屎啦拐子婆

拎住佢個相去懷疑果幾座到問看更啦樓主
有人知唔出奇架

希望搵到

幫推 咁撚仆街

偷貓賊死全家啦屌 推

啲貓義工將啲貓俾人領養
之後收返人啲錢

咁偷貓法即係拐帶
同捉人地啲細路賣俾人有乜分別

地址搵到未

中國人，狗改不了吃屎

未呀，受害人話
偷貓義工個朋友話偷貓義工住康明尾室
但上黎問巴打意見，似富明多啲
因為個廳同時可以見到于良發小學同雍盛苑

貓義工 死全家

推 偷貓正仆街

盜竊係刑事罪喎，唔使你去查個地址比佢架喎，你會唔會考慮洗少少錢請個律師陪你報案呀

又係仆街19貓義工

幫樓主炸緊佢機

你自己去啲屌你老母臭閪黑警大你唔落簿，你帶埋個律師去佢會識教你點落案

啲人咁撚憎貓義工唔係冇原因

BTW 係貓賊 唔係貓義工

幫推，偷人貓死全家

大陸西 偷貓賊

偷咗11年貓 無人要搵存在感？

正仆街

屌佢老母痴撚線！推到佢仆街！

貓義工攞正牌偷貓 仲要大陸撚

你因住被人拉，仲要認係炸

Push屌佢老母

推！

一撚定係啦，身有屎先咁，仲要話好乖，成年街貓點會咁乖無戒心

屌佢老母

留名

班友好撚懶
唔好信

日日去警局煩佢地，佢地好快就識做野

推 巴打有咩需要幫手即管開聲

點解今時今日仲冇晶片

要報房署

因為貓唔係必需打晶片同埋冇預話隻貓會離開屋企走失

推到支那偷貓賊入冊！！

垃圾 幫推

偷貓義工
全撚部都係閪人，衰撚過綁匪
連點樣「贖」返隻貓嘅方法都冇

push

推到佢拎返出黎

推到件事上報就好啲,班所謂貓義工真係唔撚抵可憐 ,
都唔撚知係唔係個個都揸白咭,痴痴地線

最新消息

屌你藍絲黎
報警警犬可能幫佢

貓義工真係垃圾嚟，小偷

偷貓賣 正仆街

又喺呢啲自稱義工嘅偷貓/ 狗post，已經唔喺第一次喺連登見到
btw偷貓狗賊仆街死

貓肉義工

pish

屌 死差佬搵Warrant上去拉鳩佢喇

香港法例210章盜竊罪條例第9條
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

呢起碼入去坐一兩個月喇

推呀上去呀個pist

幫推 偷貓落地獄

啲狗唔做嘢就唔做嘢啦，又話要地址又話要有人應門

幫推，見親呢d 貓義工都好撚燥

貓義工出手了

大陸人

屌佢老母 呢啲大陸人真係死性不改
繼續死撐
件件支那都係咁撚野

真係人渣嚟㗎喎

痴線婆

cls

搵東張西望/蘋果有無用

嘩屌

貓太細，未夠秤打晶片點提供

每次見到, 都想問真主人無幫貓打晶片? 打左晶片係咪可以告人偷野

話自己係紅底就警察都怕你姐

推到個八婆比天收

樓主睇到嗎？

見佢轉撚晒藍絲都知佢想玩將偷藍變成藍黃之爭依招

推啦屌

幫推
樓豬或者佢朋友有無update

根據粉嶺gp
中午時分受害人曾經同議員，警察上門
但無人應門，電話又無人聽
不過聽到入面有人聲
受害人攝左張紙俾當事貓義工，有埋rn no
希望佢合作盡早歸還隻貓
已知係康明樓29樓某單位

幫推
救番貓貓最緊要

點樣問咗唔係同一隻，問隻貓呀？
都戇鳩鳩嘅

點撚解可以咁撚仆街
自己好似無咩幫到手，唯有幫推

推到貓仔返真正家，樓主就快成功

有無人一齊去佢門口炒辣椒🌶️

知道住邊，又報埋驚都無用。有咩計

報食環/屋宇署/漁農署有冇用？

繼續幫推

2月2日 22:00更新
己經聯絡到Pho La小姐本人，大家溝通緊，多謝大家關心先，目前請俾d空間我地處理。正如之前所講，我希望可以和平解決。🙏🏻

受害人update左！！！希望有好消息

希望可以快啲有好結果
明白嗰種感受
之前唔喺屋企5日已經掛住屋企貓貓掛住到死
何況係咁嘅情況

終於聯絡倒

其實條友死霸住隻貓做咩

賣

報警都冇用 俾著外國班鬼佬警察會一腳踢開對門

希望貓貓團到年

拎返隻貓都要煮死佢
佢害唔到你都係害另一個人

Pish

公屋唔養得寵物，27122712，打去扣佢分，睇佢隻窗仲係原裝鐵窗，應該未買

事主最新更新

推到佢地仆街死

屌你老母，做壞事比人捉到
你死我都唔會可憐你啦 支那白婆
憑咩要人del post

濕鳩貓義工 祝佢過唔到年

俾主人同貓貓團圓影番相上網就可以還佢清白啦

做賊做到咁巴閉

我等

推
最憎貓義工

一來del唔倒post, 二來你del咗佢仲睬你咩

還咗隻貓先講啦

不推不是人
偷野仲理直氣壯

最新消息
偷貓賊pho la將小黑送左俾另一個男人
唔知有無金錢交易
事主想搵嗰個男人聯絡攞返隻貓
仲未知結果

屌佢老母臭閪

佢真係痴線

仆佢個街

WTF

繼續叫外賣

偷完人貓話要照顧，轉個手俾左第個人
扮乜撚義工

貓義工正仆街 推一推

推爆佢

有無update

推
夾錢出律師信, 刑事民事一齊告

大約2019-02-05 21:00出貼

無法提供書面證明就唔俾番隻貓主人, 但佢又咁快手俾左"領養人" or "買家"

其實呢，入acute院physical上佢張cert
可能係頭暈或頭痛之類嘅diagnosis
不足以證明造成心理影響
如果要攞psychological diagnosis
公立醫院除左寫confusion，delirium嗰類要留院做基本跟進檢查，例如係ctb moca/ amt toxicology test之外
唔會同你做proof of psychosoical loss

所以唔好靠嚇啦pho la
人在做，天在看

acute confusion或者係delirium，講緊係嗰啲GCS可能得14分，aggressive behaviour嗰啲要考慮put on physical restraint嘅人

就算入精神病院，講緊係循acute 院並有psy assessment 要即時入院，或者係已經有fu但經home 或clinical assessment要即時入院，並要住院至少廿幾日或以上，經psy評估適合出院先出得返黎

公立拎份report都要醫事報告申請，仲要等審批先決定俾唔俾
而份report唔會證明偷貓賊因偷貓被貓主人發現，又有人不齒報案俾貓主人，而造成偷貓賊嘅心理損失

心理唔舒服係正常，因為你心虛呀嘛，就算入心態科都無藥醫啦

利申，醫護貓友提供嘅資訊

惡人先告狀？ 咁我都因為見到佢既行為而驚左唔敢去粉嶺，導致不能拜年逗利是。 可以賠幾多到？

華明邨特別多精神病人，小心

轉載
自早前貓義工上傳公開live video

貓義工稱自己拎住袋壽司，小黑貓貓走過黎
並且話喺嗰頭餵開貓，第一次見隻貓
當時貓貓有戴啡色貓主人俾嘅頸帶
貓義工稱唔知點解啲貓狗會痴自己，但就無人鍾意自己
然後抱起據為己有

技術問題，出錯相，sorry

為左保護貓義工，遮返個樣先

原來本身有頸帶

唔好意思，應該回覆依張圖，比較合適

有新進展

聽到佢把聲想打7佢

點解啲人價值觀可以扭曲成咁
癲到自己都唔知自己癲 仲問點解無人鐘意佢

哇哇哇 貓異工開post話要反擊

又關黃屍藍屍咩事
由頭到尾得佢一個一直提住，想轉移視線都高招d啦
依家2019啦，仲黃屍藍屍

把撚閉喇

睇條片隻貓最尾都掙扎想走嫁啦 仲話隻貓跟佢走，搞撚笑

傻閪，我藍絲黎架

明明係自己偷貓唔啱，都可以將件事扯落藍屍黃屍到

如果事主證明到隻貓係自己既 我就唔明白點解報左警都冇用

推到上報

偷貓正仆街
唔推唔係人
樓主加油

屌那星呀

推到個大陸西落地獄

話自己係義工就可以偷野？
我係錢義工係咪可以去偷錢

貓義工死全家

支那人新年俾車撞

事主最新update
已經有記者搵佢
CID警埋落埋薄

貓義工好撚多死仆街
以義工之名黎偷貓

根據消息指，貓異工只係呢個八婆自稱，佢並唔係真既貓義工
有理由懷疑佢捉埋咁多貓，再轉手俾人賺領養費

真係中港融合，做賊做到咁理直氣壯

有冇最新消息？

還返比人未呀屌你老母

嫁禍比人正仆街

件事發展成點

貓異工正仆街

偷貓不得好死

有頸帶即係有主人，拾遺不報即係偷，姓Lai 果個同樓主溝通過之後就冇再聯絡，即係有意圖唔歸還貓貓，同接賊贓冇分別

唉，貓義工又贏

唔係不了了之下話

冇下文？

有CID搵咗事主既應該都唔會有咩野公開
繼續推 post 等消息